還看金鷹 特朗普推制裁,比衝擊香港聯匯更大殺傷力

還看金鷹
特朗普推制裁,比衝擊香港聯匯更大殺傷力｜
還看金鷹 (第2節) 20年5月27日

香港花生
197K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: